%% Vorlage MBT - Mathematische Basistechniken
%% Koma Script
\documentclass[12pt,ngerman,a4paper,parskip]{scrartcl}
\usepackage{scrpage2}\pagestyle{scrheadings}
\usepackage[latin1]{inputenc} % Windows
%\usepackage[utf8]{inputenc}   % Linux
\usepackage[T1]{fontenc} % T1 Schrift Encoding
\usepackage{textcomp}    % Zusatzliche Symbole (Text Companion font extension)
\usepackage{lmodern}     % Latin Modern Schrift

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\def\AutorIn{Andreas Gosch}
\def\MatrikelNummer{1302820}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\ihead{UE-MBT SS2014}
\ohead{\AutorIn~(\MatrikelNummer)}\ifoot{\today}
\setheadsepline{1pt}
\setfootsepline{1pt}
\begin{document}

\section*{Aufgabe 1}

\subsection*{Beispiel 1.5}

\subsection*{Beispiel 3}

Test

% Hier beginnt die Ausarbeitung

\end{document}

